---
layout: space
title:  "Offline events"
in_sorted_list: true
svg: analog
---
You are in Leipzig during the congress days and you don't want to spend the whole time alone with your digital gadget? We are happy to invite you to several offline events every day. Take the opportunity for learning in the fresh air and exchange ideas with other future craftshumans.

In the following table all non-digital events are listed chronologically.

* Heiter bis wolkig am [Bürgerbahnhof Plagwitz](https://buergerbahnhof-plagwitz.de/cafe)
* Ideal: Schulze-Delitzsch-Straße 27
* Schwarze 10: Georg-Schwarz-Str. 10
* Tipi: Karl-Heine-Strasse 85-93, Einfahrt links neben Haupthalle mit Konsum, dann Eingang in rechter Ecke an Haupthalle, dort 1. Stock

|Date|Time|Event|Venue|
|----|----|---------|----|
|Mi, 26.08.|15:00-16.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/MPK7UL/">Eine kurze Reise durch die Zeit</a></strong> [Workshop]|Tipi|
|Mi, 26.08.|14:30 - 16:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/EGT9JJ/">Waldweit unterwegs</a></strong> [Theater/Spaziergang]|Treffpunkt: Bushaltestelle Nonnenweg|
|Mi, 26.08.|20:30-22:00 (Einlass ab 20:00)|<a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/BD9VZR/"><strong>RePresente – die Zukunft ist jetzt!</strong></a> [Filmabend]|Ideal|
|Mi, 26.08.|20:00-22:00|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/LYRJMV/">Musik unter Torbögen</a></strong> [Konzert]|Heiter bis wolkig|
|Do, 27.08.|15.00 - 16.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/8TS7W3/">Right to come! Right to go! Right to stay!</a></strong> [Workshop]|Tipi|
|Do, 27.08.|15:00-16:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/WSBWFY/">Wege zur Transformativen Kraft der Liebe</a></strong> [Konzert/Lesung]|Heiter bis wolkig|
|Do, 27.08.|15:00-18:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/FNRC9Q/">Die Utopiemaschine (1/2)</a> </strong>[interaktive Installation]|Heiter bis wolkig|
|Do, 27.08.|20:00-22:00|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/CZLHWZ/">Die Farben der Erde</a></strong> [Kurzfilmwanderung]|Treffpunkt: Courtyard of Klgenstraße 22/**when rainy:** Ideal (address see top of this table)|
|Do, 27.08.|20:00-21:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/NW3L7C/">Collagen zum kommunistischen Begehren</a></strong> [Audiovisuelle Performance & Gespräch]|Heiter bis wolkig|
|Fr, 28.08.|11:00-12.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/97PANG/">Schönheitsideale in die Tonne treten</a></strong>[Workshop]|Tipi|
|Fr, 28.08.|15:00-18:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/A87M3Q/">Die Utopiemaschine (2/2)</a></strong> [Interaktive Installation]|Heiter bis wolkig|
|Fr, 28.08.|11:00-12:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/MAAEUT/">Die Schule von übermorgen (1/2)</a></strong> [Workshop]|Schwarze 10|
|Fr, 28.08.|15:00-16:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/PVGC9Z/">Die Schule von übermorgen (2/2)</a></strong> [Workshop]|Schwarze 10|
|Fr, 28.08.|15:00-16:00|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/MDGPPL/">Radioballett "good crops, bad crops" (1/2)</a></strong> [interaktive Performance + Gespräch]|Heiter bis wolkig|
|Fr, 28.08.|16:00-17:00|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/VRXMZC/">Radioballett "good crops, bad crops" (2/2)</a></strong> [interaktive Performance + Gespräch]|Heiter bis wolkig|
|Fr, 28.08.|17:00-17:40|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/ACEF3A/">Radioballett "Utopie/Dystopie</a></strong> [interaktive Performance + Gespräch]|Heiter bis wolkig|
|Fr, 28.08.|20:30-22:00 (Einlass ab 20:00)|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/U8LTQT/">Kurzfilmabend - meeting utopia</a></strong> [Kurzfilme &amp; Diskussion]|Ideal|
|Fr, 28.08.|20:00-21:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/ZX8HSG/">MOGA</a></strong> [Konzert]|Heiter bis wolkig|
|Sa,29.08.|11:00-12.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/JHNUTK/">Methoden der Prozessarbeit für die Gestaltung einer zukunftsfähigen Beziehungs- und Liebeskultur</a></strong> [Workshop]|tba|
|Sa, 29.08.|11.00 - 12.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/TNZYN3/">it's about empowerment - Workshop für Menschen mit Vulvina (1/2)</a></strong> [Workshop]|Schwarze 10|
|Sa, 29.08.|15:00-16.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/SQPXSW/">Anarchafeminismus</a></strong> [Workshop]|Tipi|
|Sa, 29.08.|15.00 - 16.30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/JXCV3C/">it's about empowerment - Workshop für Menschen mit Vulvina (2/2)</a></strong> [Workshop]|Schwarze 10|
|Sa, 29.08.|15:00-15:45|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/U7KZK9/">Flashbacktour – Eine Reise durch die Zeit</a></strong> [Zeitreise a.k.a. interaktiver Spaziergang]|Heiter bis wolkig|
|Sa, 29.08.|15:45-16:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/BFUAFK/">Flashbacktour – Eine Reise durch die Zeit</a></strong> [Zeitreise a.k.a. interaktiver Spaziergang]|Heiter bis wolkig|
|Sa, 29.08.|20:00-21:30|<strong><a href="https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YW9QHY/">„Die Falle“ von Rhiad Ben Amar</a></strong> [Theater für Bewegungsfreiheit]|Zukunftszentrale + [Livestream](streams/podium1)|
